有資產既你會唔會居安思離

有資產或者有家底既巴打 依家過得好生活既你
有冇擔心過將來真係會有黑天鵝 可能打杖、科技發展、資本主義收皮、資產再無價值之類
搞到自己由人上人變番普通人
大家有冇咩行動保護自己

有
每日都好努力學習

入定一箱午餐肉 一箱米

買定海外樓 買下科技股 咩都分散下